今日由尖沙咀一直走到落美孚嘅手足！！！！！！

辛苦啦！
大家一直跑停跑停 又要幫手set路障
令到好多跟住我地既和理非
都安全離開，辛苦曬咁多位

不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割蓆

光復香港，時代革命

辛苦哂手足

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

有啲去咗九龍塘

有啲去大角咀

係，開頭人好多，但一跑起上嚟好趕急，走散晒

改善嘅位：
1. 我覺得舉「企鬆啲」棋手足做得好，希望以後可d人咁做

2. 不要說「散」，試著說「xxx集合」「跟去xxx」

3. 磚路要set,但set兩邊，你set曬成條馬路，d龜都係推得咁快，同埋d磚係用黎掉，必要時手拎一粒

今日好多人喺尖沙咀跟住唔同人跑，跑足個幾鐘都唔知咩事

Tui

最緊要安全，平安返歸

辛苦晒！

辛苦晒大家